如果老解支持示威者，幫香港撥亂反正點睇?

有無得諗?

講埋曬啲戇鳩野

how?

你諗多咗
解放軍其實除咗接被之外
垃圾黎

*摺